有無巴絲係阿布扎比/杜拜可以be個fd?

尼到阿布扎比番工 一個朋友都無 有無長駐UAE既巴絲可以同我做個朋友

尼你老母

杜拜路過

做盛行啊

Lm

做邊行?

做酒店呀

可以講下嗰邊係點生活？點解會去左UAE